避險貴金屬集氣區

除咗少量鹹魚殘股之外，而家主力做金，回調都照分注做

風光嘅總有一日會兜踎，兜踎嘅總有一日會風光

啲白銀唔知可以走到幾遠

高位買左2840, 好on9

喺金嘅大牛市，白銀會升得勁過金，不過你係咪高位走到就唔知，詳細可以睇吓 Gold vs Silver Ratio

DNLM公海燈

我鐘意美元計價嘅 GLD 多啲

btw，美元 ≠ 美金，美金已經唔存在，美國最近又偷偷哋 M2

燈到金會回到 1400，可以再買遠期 Long Call

今晚金做咩事一棍打番落黎?

自己睇路，總之我就唔會 put 佢，佢回到我再加 遠期 long call

新手唔識睇
只怪自己on9 係度鳩買

插水都勁過金

白銀聽講 17.5 係價值區

自認和理非/有份參與既朋友，入黎計下分，仲有咩可以做。

通脹左咁多年都未上返50蚊

因為交易所可以隨時整死你

𠵱啲嘢，資產市場一日未爆，一日都係吊吓吊吓咁，但我睇都差唔多

估計會開始陰跌，穿咗1500就又一棍
又係等侵侵開火或者脫歐等壞消息先有得炒下

咩事一棍落?

而家已經好一棍啦

用開咩交易

反手追沽，1522入 1503 收錢

集氣先，等你哋冇得 Put

有冇人係買實金

樓主 靜少少得唔得